各位香港愛國者，有冇為國民作出十一奉獻？

有被殖民政府控告等國民需要援手
我地有冇嘗試幫手？

有冇介紹工作比國民自給自足？

有冇奉獻你薪金嘅十分之一去作支援用途？
eg.保釋金

有冇給予多餘嘅嘢比國民？
eg. 二手衫褲，飯卷

每人踏出一步
就可以拯救國民於水深火熱之中
香港愛國者
行動啦
睇清楚了解邊 d 有需要就比
跟隨自己判斷去給予援助
唔好盲目
要了解清楚